突發！！capcom推出puzzle fighter!!!!!!!!!!!

冇講幾時 ？

D人設樣衰到

Perfect puzzle+Knock out fighter=puzzle fighter
唔係perfect knock out咩

垃圾capcom

我覺得幾好喎，免費唔好要求咁多

好正 以前日日玩 最好出埋pocket fighter

畫面重差個Sega Saturn/PS 果隻

個3D技術去番90年代?

ios 無 ?

盲？

原來條片無寫，係有ios版架

佢冇用gamer driver

幾時出埋pocket fighter ?

人物啲 3D 模組好山寨 Feel

希望唔好課金抽野系統
可一個價買斷

無可能

perfect knock out靈感應該係黎自呢隻game
諗唔到其他格鬥+puzzle game

呢隻好玩呀
Ps1隻碟我到家下都仲玩緊